香港人!加油!

無懼風雨，為良知，為香港，
今日我的淚水與大雨同流，真香港人，
同行! 絕不後退! 絕不畏懼!
香港人! 加油!